有套電影係意大利佬做司機，黑人做乘客

一時醒唔起係邊套......兩條友喺車度食過炸雞，結局係兩條友搞基

Green book?

Green Book? 但唔是搞gay

Green Book 幸福綠皮書？

Green hook
改一個字轉做咸片名啲fd

我睇果套無Gay，樓主果套係邊度睇？

Green碌？

綠薄旅友

綠帽女友？

唔係呢套，最後有搞基

Green Fuck?